【國際文宣】支那國會議員資助恐怖份子襲擊平民

守護香港大聯盟捐款52萬元
首先，藍屍的士佬蓄意駕車撞向人群屬「恐怖襲擊」

支那政協/人大等同「國會議員」，佢地而家明目張膽用錢資助terriorist。

我好期待佢地畀人制裁。

‡*********************

全國政協委員黃英豪與港區全國人大代表吳秋北等人，今日去瑪嘉烈醫院看望鄭姓司機。黃英豪表示，鄭老先生現在受醫院和警察保護，由鄭先生女兒出來接受慰問卡和慰問品。同時，守護香港大聯盟昨日發起內部募捐支援鄭老先生，目前承諾捐款逾52萬元。

twitter time

推

文宣組請跟進

而推到佢地一個個落地獄！

推！屌佢老母

推呀

推畀Solomon yue睇

Pish

Push

即刻留名

Twitter Reddit

支那國支持恐怖分子，佢地連911都支持呢單野真係小兒科
快推上國際

人大/政協係支那「國會議員」，

而家資助恐怖份子對市民發動恐怖襲擊！

E單要推啦

快推上國際，趁支那撐911仲流行緊

朋友send過黎,呢啲野本來國際文宣組做架